# SRG_Proyecto

Este repositorio esta destinado a documentar un proyecto llamado Sistema de Registro de Geolocalización por sus siglas SRG, consiste en una metotodologia para
el desarrollo de un sistema infómatico web que ofrece soluciones al problema de registro de elementos geolocalizables.